與其讀鯨大 不如出黎做野好過

讀完個垃圾學位 出到黎咪又係乞食 (nursing另計)

識個fd 得個19分入左ou gbus&mkt

笑撚死我

有咩咁好笑

有幾多成大學生入u係真係讀書
根本唔理邊間，咩學系，絕大部分都係為左玩同避世
有幾多個係full attendance,有幾多個係為興趣?
咪撚針對鯨魚ok?
個個顧主都知90後咩料啦，專科外邊撚個睇你邊間u

gbus

我fm果陣好似你咁諗 但事過幾年 發覺我d同學幾乎全部都認真堅讀書......

而加與其讀大學 不如做野啦

唔知你笑乜啦…

認真讀ou，不如認真重讀DSE
三大已經唔好景，OU更加係食屎

人地18分讀中大工程
你個frd 19分讀開大
真係慘

點解叫鯨大？

你埋大，人地開大
開大梗係個個唔讀書啦，讀書都唔會入開大

ching小心比asshole仔咬

其實都係睇你讀大專果幾年有無努力增值自己姐